★合體！】街市鼠患恐播疫 議員憂 肺炎+大鼠肝炎「雙炎」夾撃！

香港大學微生物學系講座教授袁國勇到兩個街市視察後指出，街市內的老鼠可能是播毒的途徑之一。惟港府滅鼠工作為人詬病，上年度花費兩億港元公帑滅鼠，但鼠患指數卻不跌反升，引入的新科技滅鼠器更淪為笑柄。有議員表示，本港踏入鼠患高峰的夏天，或會再現大鼠戊型肝炎，屆時本港恐會被雙「炎」夾擊，憂慮本港將淪為「疫城」。

HK NO ....

change getter 2

switch on !